真毒秒回

一陣

畢烏

屌 係畢鳥-.-

正

笑到傻

食屎

ho 7

你好正

去死

唔講多次 都唔覺

join？

我知

柒咗少少姐

u go i go

唔要

其實都唔止少少

改名叫看更台算啦

屌你又話秒回

秒

俾你班毒撚恥笑

你可以考慮轉行

好煩 又係你哋

唔喎